人民日報 : 有毒氣體無害，禁蒙面法違憲但合法

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

雙普選合法

咩叫有毒但無害呢？

可能想話D毒對人體有益呢

雙普選有害，委任無害

違憲點會合法

雖然有毒死左,但絕對唔關催淚彈事

可惜佢呢啲咁違反大腦運作嘅句語好撚多人信。

保皇黨都話鉛水有益

無害咁點解會叫有毒氣體

話左有毒何來無害？
話左違憲何來合法？
膠報

老納吉祥

邊個係老納

你老豆就老納

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

你點知ga

今晚叫完雞就打到你老豆入深圳人民醫院

鼠疫都係無害，請大陸人不要擔心

空氣唔好戴口罩唔比牙？

已經毒到唔知自己講緊 d 咩

有害氣體不會傷害人
咁點解唔叫無害氣體要叫有害氣體…咩事呀…